啱啱差啲畀夢境吞噬....

好彩入面條友同我講
再唔起身就遲到